<resources>
    <string name="app_name">ABWAR</string>
    <string-array name="Questions">
        <item>Trouvez chacun votre nom d\'acteur porno, le meilleur nom gagne un dessert</item>
        <item>Celui qui roule le moins bien des clopes boit %gog gorgées (les non-fumeurs boivent 2 gorgées pour la solidarité)</item>
        <item>%plr prend une feuille et un stylo, il doit dessiner quelqu\'un ici et si %plr arrive à deviner, l\'artiste distribue %gog gorgées, sinon il les boit</item>
        <item>Échange ton verre avec le joueur de droite et buvez %gog gorgées</item>
        <item>Le premier qui dit \"Ratatataaaaaaaa\" distribue %gog gorgées</item>
        <item>Le premier qui dit \"Ratatataaaaaaaa\" boit %gog gorgées</item>
		<item>Le premier qui dit \"ABWAR\" distribue %gog gorgées à la personne à sa gauche</item>
        <item>Le premier qui dit \"ABWAR\" boit %gog gorgées dans le verre de %plr</item>
        <item>Celui qui a fini son verre en dernier distribue %gog gorgées</item>
        <item>Si tu bois l\'alcool que tu as ramené tu distribues %gog gorgées, sinon tu les bois</item>
        <item>Si une personne boit un soft, la personne à sa gauche finit son verre</item>
        <item>Le premier arrivé remplit le verre du dernier arrivé avec la composition de son choix</item>
        <item>Le premier à se coucher en soirée boit %gog gorgées, votez tous en même temps</item>
        <item>Donnez tous des noms alternatifs aux objets qui vous entourent, %plr commence, le premier qui trouve pas ou prend l\'objet d\'un autre boit %gog gorgées</item>
        <item>Les chanteurs français, le premier qui ne trouve pas boit %gog goulettes pour Francis, %plr commence</item>
        <item>Thé ou café ? Les joueurs votent, les perdants vous buvez la tasse (%gog gorgées)</item>
        <item>Le premier vomi de la soirée ? Les joueurs votent, Vomito boit %gog gorgées</item>
        <item>Bois autant de gorgées que de points sur ton permis, si tu ne l\'as pas, bois %gog gorgées</item>
        <item>%plr imite la chenille et distribue %gog gorgées sinon tu les bois</item>
        <item>Chacun boit le nombre de lettres dans son prénom</item>
        <item>%plr lance une proba au joueur à sa droite, le perdant boit %gog gorgées</item>
        <item>Les joueurs désignent un autre joueur qui devra enlever un vêtement</item>
        <item>%plr et %plr échangent leurs vêtements et inversent également de rôle</item>
        <item>Ceux qui boivent de la Jäger trinquent et boivent 1 gorgée</item>
        <item>Si t\'es réorienté tu bois %gog gorgées. Cheh !</item>
        <item>%plr est le dieu de la boisson, donne l\'alcool de ton choix à %plr</item>
        <item>Les gens qui font 1m83 boivent %gog gorgées</item>
        <item>%plr et %plr nous lâchent leur meilleur jeu de mot avec un objet de la pièce, tout le monde vote, le gagnant distribue %gog gorgées</item>
        <item>Blind Test ! %plr gère la musique, le premier qui devine distribue %gog gorgées</item>
        <item>Men are trash, les hommes boivent %gog gorgées</item>
        <item>Ceux qui n\'aiment pas les chips au vinaigre, c\'est scandaleux, vous buvez %gog gorgées</item>
        <item>%plr dessine ce que tu veux sur %plr, sur la partie du corps de ton choix, %gog gorgées en cas de refus</item>
        <item>Mange tes morts, %plr bois %gog gorgées</item>
        <item>%plr nous fait son meilleur twerk, %gog gorgées en cas de refus</item>
        <item>Si t\'as un Y dans ton nom bois %gog</item>
		<item>Entre %plr et %plr, qui a le moins de chance de pécho en soirée ? Don Juan boit %gog gorgées</item>
        <item>Si vous avez une Kro dans la main, vous devez la donner à Simon qui devra toutes les finir.</item>
		<item>Romi is eternal. Buvez tous %gog gorgées.</item>
        <item>tou ceu ki hon daija nikaient naulwaine bouave %gog gorgaient</item>
        <item>Si t\'as déjà pleuré devant un film/série (animes inclus) bois %gog gorgées gros fragile</item>
        <item>Si t\'as déjà bossé, distribue %gog gorgées sinon reste au RSA sale prolo</item>
        <item>Raconte une anecdote sur ton voisin de droite, si tu n\'en a pas c\'est bien dommage mais tu bois %gog gorgées, ça vous fera une petite anecdote</item>
        <item>Ceux qui aiment les chips crème-oignons, mettez vous d\'accord pour distribuer %gog gorgées</item>
        <item>Tout le monde vote pour le plus gros rageux aux jeux vidéos, le premier finit le verre du second</item>
        <item>À tour de rôle, chacun cite le nom d\'une bière, celui qui n\'a plus d\'idées boit %gog gorgées</item>
        <item>Les objets utiles pour décapsuler, celui qui se trompe ou répète boit %gog gorgées</item>
        <item>%plr, trouve un objet insolite pour décaspuler ta bière, si tu n\'y arrive pas, bois %gog gorgées</item>
        <item>%plr, %plr et %plr, désignez chacun une biere, ensuite votez tous sur la quelle est la meilleure. Les majoritaires distribuez %gog gorgée chacun</item>
        <item>%plr et %plr peuvent baiser n\'importe quelle personne sur Terre, du passé comme du présent, votez la meilleure réponse, le perdant boit %gog gorgées et se masturbera tout seul ce soir</item>
		<item>À tour de rôle, posez une question coquine à n\'importe qui. %plr commence, %gog gorgées à chaque refus</item>
        <item>%plr montre tes seins ou bois %gog gorgées, si t\'es un homme tu peux en distribuer %gog</item>
        <item>%plr lâche sa meilleure anecdote, votez pour sa véracité, les perdants boivent %gog gorgées</item>
        <item>%plr, trouve un objet insolite pour décaspuler ta bière, si tu n\'y arrive pas, bois %gog gorgées</item>
        <item>%plr galoche %plr, en  cas de refus c\'est %gog gorgées</item>
        <item>À partir de maintenant, chaque enculé de merde de pute qui dit un gros mot doit enlever un putain de vêtement ou boire %gog putain de gorgées</item>
		<item>Ceux qui portent des chemises distribuent 1 gorgée par bouton enlevé. %gog gorgées en plus s\'il fait tomber la chemise !</item>
		<item>%plr choisit une scène de film, %plr et %plr doivent la rejouer, %gog gorgées en cas de refus</item>
		<item>%plr, si coucher avec %plr ne te dérange pas, distribue %gog gorgées</item>
		<item>Les façons de faire taire un bébé qui pleure, %plr commence, celui qui ne trouve pas ou se répète boit %gog gorgées</item>
		<item>%plr et %plr choisissent un super-pouvoir, vote s\'en suit et le plus naze boit %gog gorgées</item>
		<item>Plutôt devenir un furry ou un femboy, vote s\'en suit, les perdants boivent %gog gorgées</item>
		<item>Petit vote de gros, Pepsi ou Coca, les perdants boivent %gog gorgées</item>
		<item>Concours de caleçons ! Les filles jugent, le roi du style boit %gog gorgées.</item>
		<item>Concours de culottes ! Les gars jugent, le meilleur flow boit %gog gorgées.</item>
		<item>Le dernier joueur à s\'être rasé les parties boit %gog gorgées devant les autres cro-magnons</item>
		<item>Si le N-word a été prononcé dans les dernières 24h, le racisto doit cul-sec son verre</item>
		<item>%plr si tu as déjà recherché des techniques de drague sur internet, bois %gog gorgées sinon distribue-les</item>
		<item>%plr, finit ton verre. Chien.</item>
		<item>%plr a trois minutes d\'immunité buccale, pour calmer son côté breton</item>
		<item>À chaque fois qu\'une fille montre ses seins, tout le monde boit</item>
		<item>Vote démocratique: le plus beauf du groupe, %plr choisit. Patrick Sébastien boit %gog gorgées</item>
		<item>%plr, action ou vérité ? %plr choisit la punition et c\'est %gog gorgées en cas de refus</item>
		<item>Citez des références de YTP, %plr commence et le premier qui ne trouve pas il boit %gog gorgées et il va se cultiver un peu</item>
		<item>Waf, waf ! Le plus gros chien du groupe boit %gog gorgées, %plr choisit le toutou</item>
		<item>Si tu as une appli de rencontre installée sur ton téléphone, tu bois %gog gorgées</item>
		<item>Tinder surprise ! %plr sera en charge de l\'appli de rencontre sur le téléphone de %plr pendant toute la soirée, %gog gorgées en cas de refus</item>
		<item>Si t\'as déjà vu des gens baiser dans la vraie vie de la réalité véritable, tu bois %gog gorgées et tu lâches ton sexe petit pervers</item>
		<item>%plr claque le cul de %plr, %gog gorgées en cas de refus</item>
		<item>Peloton d\'exécu-fion, tout le monde claque le cul de %plr à tour de rôle, %gog gorgées par cri de douleur (pas de refus possible, chien)</item>
		<item>Si t\'as déjà simulé, tu bois %gog gorgées. Cheh, la comedia del arte là !</item>
		<item>À tour de rôle, citez une minorité non-présente dans la soirée, %gog gorgées en cas de répétition ou d\'erreur</item>
		<item>%plr envoie \"suce\" à ton mec, ta meuf ou ton crush, %gog gorgées en cas de refus, sinon tu les distribues</item>
		<item>%plr et %plr racontent un rêve de cul bizarre, vote s\'en suit et le dingus boit %gog gorgées</item>
		<item>Boit %gog gorgées si t\'as déjà pissé sur un pote</item>
		<item>%plr tu reçois une carte multi-passe qui te permet de refuser une question dans la partie</item>
		<item>Les musiques de Christophe Maé, celui qui ne trouve pas ou se répète boit %gog gorgées</item>
		<item>%plr est le sheriff, il a un pistolet ! Il a 5 gorgées qu\'il peut distribuer à qui il veut, quand il veut</item>
		<item>%plr devient le barman attitré de %plr, il choisit la composition de tous ses verres</item>
		<item>%plr doit choisir un objet à moins de 10€ que %plr devra acheter sur Aliexpress, %gog gorgées en cas de refus</item>
		<item>%plr nous fait écouter une chanson qu\'il ne met jamais en soirée, %gog gorgées en cas de refus</item>
		<item>%plr et %plr disent chacun leurs plaisirs coupables, on vote le PIRE, le perdant boit %gog gorgées</item>
		
    </string-array>
</resources>
