<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ABWAR</string>
    <string-array name="Questions">
        <item>Trouvez chacun votre nom d\'acteur
            porno, le meilleur nom gagne un dessert
        </item> <item>Celui qui roule le moins bien des clopes boit %gog (les non-fumeurs ne comptent
    pas)
</item><item>%plr Prends une feuille et un stylo, il doit dessiner quelqu\'un ici et si %plr arrive
    à deviner, l\'artiste peut distribuer %gog gorgées, sinon il les boit
</item><item>Tout le monde vote pour le plus grand rageux aux jeux vidéos, le désigné finit son
    verre
</item><item>A tour de rôle, chacun énonce le nom d\'une bière, celui qui n\'a plus d\'idée boit
    %gog
</item><item>%plr, trouve un objet insolite pour décaspuler ta bière, si tu arrive pas avec cet objet tu
    bois %gog
</item><item>%plr,%plr et %plr, désignez chacun une bière, ensuite votez tous sur laquelle est la
    meilleure. Les majoritaires distribuez %gog gorgées chacun
</item><item>%plr et %plr peuvent baiser n\'importe quelle personne sur Terre, du passé comme du
    présent, votez la meilleure réponse, le perdant boit %gog
</item><item>%plr lâche sa meilleure anecdote, votez pour sa véracité, les perdants boivent %gog
</item><item>%plr n\'a plus le droit de se lever de sa chaise, si ce gros tas se met debout, c\'est
    %gog
</item><item>%plr fait un lap dance a %plr, si il/elle refuse c\'est %gog gorgées !</item><item>
    Pierre-feuille-ciseaux entre %plr et %plr en une manche, celui qui perd boit %gog
</item><item>Les développeurs du jeu peuvent distribuer %gog chacuns</item><item>Linux c\'est de la
    merde, les connards qui y ont touchés boivent %gog
</item><item>Les gens qui n\'ont jamais eu d\'expérience sexuelle distribue l\'écart entre sa
    majorité sexuelle et son âge.
</item><item>%plr finis ton verre. Chien.</item><item>Si t\'as déjà tenu la zigounette d\'un pote
    pour qu\'il pisse en liberté, tu distribues %gog gorgées.
</item><item>Si tu as déjà bu à l\'aide d\'un objet de plus d\'1L de capacité, tu distribues %gog
    gorgées espèce de Viking.
</item><item>Ce qui ce sont déjà branlés aux travail boivent %gog.</item><item>Kiwi-roulette: la
    bouteille désigne la personne qui devra montrer ses kiwis. Si elle n\'en a pas ou si elle refuse,
    elle boit %gog gorgées
</item><item>Plutôt avoir les parties génitales qui s\'illuminent quand t\'es excité ou devoir
    porter des crocs en toute circonstances ? Votez, les perdants boivent %gog gorgées
</item><item>Bois le nombre de gorgées que de fois que tu t\'es masturbé cette semaine</item><item>
    Ce qui ont déjà couché avec une personne avec 10 ans de différence ou plus boivent %gog
</item><item>Quel est l\'objet le plus insolite avec lequel vous avez mangé ? Votez tous en même
    temps, le gagnant bois %gog
</item><item>Quel joueur a tendance à se faire le plus détruire la gueule en jouant aux jeux vidéos
    ? Tout le monde vote et le perdant boit %gog
</item><item>Si tu aimes les NFTs tu bois %gog gorgées et tu quittes cette soirée sur le champ sale
    merde
</item><item>Bois autant de gorgées que de râteau pris cette année</item><item>Si t\'as déjà stalké
    quelqu\'un sur les réseaux sociaux, c\'est un peu bizarre donc tu bois %gog gorgées. Cul sec si tu
    t\'es déjà masturbé en faisant ça (là tu fais vraiment peur).
</item><item>\"Les trucs que tu veux pas entendre quand t\'es au lit\" %plr commence, celui qui
    répète ou ne trouve pas boit %gog
</item><item>Si tu n\'as jamais fait la Georgette, tu bois %gog gorgées. Faut bien que ceux qui
    l\'ont faite se vengent.
</item><item>%plr et %plr disent chacun leur nombre de partenaires idéal pendant l\'acte. Le public
    vote, le perdant boit son nombre de prétendant(e)s imaginaires.
</item><item>Si t\'as déjà revendu un cadeau qu\'on t\'a offert, tu bois %gog gorgées mon p\'tit rat
    des champs.
</item><item>Bois autant de gorgées que de personnes qui t\'ont vu nu (après ton enfance).
</item><item>%plr et %plr racontent chacun le truc le plus dégueulasse qui leur est arrivé, vote
    s\'en suit pour le plus immonde. %gog gorgées pour le perdant ou en cas de refus.
</item><item>Ceux qui ont déjà raté leur 1ère année de PACES, dommage mais tu bois %gog gorgées
</item><item>Si tu vis toujours chez papa-maman, bois %gog</item><item>Chacun distribue le nombre
    d\'années d\'étude que vous voulez faire/avez fait en gorgées
</item><item>%plr mange une cuillère à café concoctée par %plr. Si l\'estomac de fer y arrive, il
    distribue %gog, sinon il est boit.
</item><item>%plr imite quelque chose, et %plr doit trouver dans les 20s qui suivent. %gog gorgées
    en jeu !
</item><item>%plr et %plr prennent chacun 5 cartes. Vous devez à tour de rôle deviner la couleur
    d\'une carte. Si c\'est raté, c\'est %gog gorgées !
</item><item>Le premier qui dit \"ABWAR\" distribue %gog gorgées
</item><item>Le premier qui dit \"ABWAR\" boit %gog gorgées dans le verre de %plr</item><item>Celui
    qui a fini son verre en dernier distribue %gog gorgées
</item><item>Si tu bois l\'alcool que tu as ramené tu distribues %gog gorgées, sinon tu les bois
</item><item>Si une personne boit un soft, la personne à sa gauche finit son verre</item><item>Le
    premier arrivé remplit le verre du dernier arrivé avec la composition de son choix
</item><item>Le premier à se coucher en soirée boit %gog gorgées, votez tous en même temps
</item><item>Donnez tous des noms alternatifs aux objets qui vous entourent, %plr commence, le
    premier qui trouve pas ou prend l\'objet d\'un autre boit %gog gorgées
</item><item>Les chanteurs français, le premier qui ne trouve pas boit %gog goulettes pour Francis,
    %plr commence
</item><item>Thé ou café ? Les joueurs votent, les perdants vous buvez la tasse (%gog gorgées)
</item><item>Le premier vomi de la soirée ? Les joueurs votent, Vomito boit %gog gorgées
</item><item>Bois autant de gorgées que de points sur ton permis, si tu ne l\'as pas, bois %gog
    gorgées
</item><item>%plr imite la chenille et distribue %gog gorgées sinon tu les bois</item><item>Chacun
    boit le nombre de lettres dans son prénom
</item><item>%plr lance une proba au joueur à sa droite, le perdant boit %gog gorgées</item><item>
    Les joueurs désignent un autre joueur qui devra enlever un vêtement
</item><item>%plr et %plr échangent leurs vêtements et inversent également de rôle</item><item>Ceux
    qui boivent de la Jäger trinquent et boivent 1 gorgée
</item><item>Si t\'es réorienté tu bois %gog gorgées. Cheh !</item><item>%plr est le dieu de la
    boisson, donne l\'alcool de ton choix à %plr
</item><item>Les gens qui font 1m83 et plus (gnéhéhé) boivent %gog gorgées</item><item>%plr et %plr
    nous lâchent leur meilleur jeu de mot avec un objet de la pièce, tout le monde vote, le gagnant
    distribue %gog gorgées
</item><item>Blind Test ! %plr gère la musique, le premier qui devine distribue %gog gorgées
</item><item>Men are trash, les hommes boivent %gog gorgées</item><item>Ceux qui n\'aiment pas les
    chips au vinaigre, c\'est scandaleux, vous buvez %gog gorgées
</item><item>%plr dessine ce que tu veux sur %plr, sur la partie du corps de ton choix, %gog gorgées
    en cas de refus
</item><item>Mange tes morts, %plr bois %gog gorgées</item><item>%plr nous fait son meilleur twerk,
    %gog gorgées en cas de refus
</item><item>Si t\'as un Y dans ton nom bois %gog</item><item>Entre %plr et %plr, qui a le moins de
    chance de pécho en soirée ? Don Juan boit %gog gorgées
</item><item>Si vous avez une Kro dans la main, vous devez la donner à Simon qui devra toutes les
    finir.
</item><item>Romi is eternal. Buvez tous %gog gorgées.</item><item>tou ceu ki hon daija nikaient
    naulwaine bouave %gog gorgaient
</item><item>Si t\'as déjà pleuré devant un film/série (animes inclus) bois %gog gorgées gros
    fragile
</item><item>Si t\'as déjà bossé, distribue %gog gorgées sinon reste au RSA sale prolo</item><item>
    Raconte une anecdote sur ton voisin de droite, si tu n\'en a pas c\'est bien dommage mais tu bois
    %gog gorgées, ça vous fera une petite anecdote
</item><item>Ceux qui aiment les chips crème-oignons, mettez vous d\'accord pour distribuer %gog
    gorgées
</item><item>Tout le monde vote pour le plus gros rageux aux jeux vidéos, le premier finit le verre
    du second
</item><item>À tour de rôle, chacun cite le nom d\'une bière, celui qui n\'a plus d\'idées boit %gog
    gorgées
</item><item>Les objets utiles pour décapsuler, celui qui se trompe ou répète boit %gog gorgées
</item><item>%plr, trouve un objet insolite pour décaspuler ta bière, si tu n\'y arrive pas, bois
    %gog gorgées
</item><item>%plr, %plr et %plr, désignez chacun une biere, ensuite votez tous sur la quelle est la
    meilleure. Les majoritaires distribuez %gog gorgée chacun
</item><item>%plr et %plr peuvent baiser n\'importe quelle personne sur Terre, du passé comme du
    présent, votez la meilleure réponse, le perdant boit %gog gorgées et se masturbera tout seul ce soir
</item><item>À tour de rôle, posez une question coquine à n\'importe qui. %plr commence, %gog
    gorgées à chaque refus
</item><item>%plr montre tes seins ou bois %gog gorgées, si t\'es un homme tu peux en distribuer
    %gog
</item><item>%plr lâche sa meilleure anecdote, votez pour sa véracité, les perdants boivent %gog
    gorgées
</item><item>%plr, trouve un objet insolite pour décaspuler ta bière, si tu n\'y arrive pas, bois
    %gog gorgées
</item><item>%plr galoche %plr, en cas de refus c\'est %gog gorgées</item><item>À partir de
    maintenant, chaque enculé de merde de pute qui dit un gros mot doit enlever un putain de vêtement ou
    boire %gog putain de gorgées
</item><item>Ceux qui portent des chemises distribuent %gog par bouton enlevé. %gog gorgées en plus
    s\'il fait tomber la chemise !
</item><item>%plr choisit une scène de film, %plr et %plr doivent la rejouer, %gog gorgées en cas de
    refus
</item><item>%plr, si coucher avec %plr ne te dérange pas, distribue %gog gorgées</item><item>Les
    façons de faire taire un bébé qui pleure, %plr commence, celui qui ne trouve pas ou se répète boit
    %gog gorgées
</item><item>%plr et %plr choisissent un super-pouvoir, vote s\'en suit et le plus naze boit %gog
    gorgées
</item><item>Plutôt devenir un furry ou un femboy, vote s\'en suit, les perdants boivent %gog
    gorgées
</item><item>Petit vote de gros, Pepsi ou Coca, les perdants boivent %gog gorgées</item><item>
    Concours de caleçons ! Les filles jugent, le roi du style boit %gog gorgées.
</item><item>Concours de culottes ! Les gars jugent, le meilleur flow boit %gog gorgées.
</item><item>Le dernier joueur à s\'être rasé les parties boit %gog gorgées devant les autres
    cro-magnons
</item><item>Si le N-word a été prononcé dans les dernières 24h, le racisto doit cul-sec son verre
</item><item>%plr si tu as déjà recherché des techniques de drague sur internet, bois %gog gorgées
    sinon distribue-les
</item><item>%plr a trois minutes d\'immunité buccale, pour calmer son côté breton</item><item>À
    chaque fois qu\'une fille montre ses seins, tout le monde boit
</item><item>Vote démocratique: le plus beauf du groupe, %plr choisit. Patrick Sébastien boit %gog
    gorgées
</item><item>%plr, action ou vérité ? %plr choisit la punition et c\'est %gog gorgées en cas de
    refus
</item><item>Citez des références de YTP, %plr commence et le premier qui ne trouve pas il boit %gog
    gorgées et il va se cultiver un peu
</item><item>Waf, waf ! Le plus gros chien du groupe boit %gog gorgées, %plr choisit le toutou
</item><item>Si tu as une appli de rencontre installée sur ton téléphone, tu bois %gog gorgées
</item><item>Si t\'as déjà vu des gens baiser dans la vraie vie de la réalité véritable, tu bois
    %gog gorgées et tu lâches ton sexe petit pervers
</item><item>%plr claque le cul de %plr, %gog gorgées en cas de refus</item><item>Peloton
    d\'exécu-fion, tout le monde claque le cul de %plr à tour de rôle, %gog gorgées par cri de douleur
    (pas de refus possible, chien)
</item><item>Si t\'as déjà simulé, tu bois %gog gorgées. Cheh, la comedia del arte là !</item><item>
    À tour de rôle, citez une minorité non-présente dans la soirée, %gog gorgées en cas de répétition ou
    d\'erreur
</item><item>%plr envoie "suce" à ton mec, ta meuf ou ton crush, %gog gorgées en cas de refus, sinon
    tu les distribues
</item><item>%plr et %plr racontent un rêve de cul bizarre, vote s\'en suit et le dingus boit %gog
    gorgées
</item><item>Boit %gog gorgées si t\'as déjà pissé sur un pote</item><item>%plr tu reçois une carte
    multi-passe qui te permet de refuser une question dans la partie
</item><item>Les musiques de Christophe Maé, celui qui ne trouve pas ou se répète boit %gog
    gorgées, %plr commence.
</item><item>%plr est le sheriff, il a un pistolet ! Il a 5 gorgées qu\'il peut distribuer à qui il
    veut, quand il veut
</item><item>%plr devient le barman attitré de %plr, il choisit la composition de tous ses verres
</item><item>%plr doit choisir un objet à moins de 10€ que %plr devra acheter sur Aliexpress, %gog
    gorgées en cas de refus
</item><item>%plr nous fait écouter une chanson qu\'il ne met jamais en soirée, %gog gorgées en cas
    de refus
</item><item>%plr et %plr disent chacun leurs plaisirs coupables, on vote le PIRE, le perdant boit
    %gog gorgées
</item>
<item>Si t\'as déjà tenu la zigounette d\'un pote pour qu\'il pisse en liberté, tu distribues %gog gorgées.</item>
<item>Bois %gog gorgées si tu es chauve ou rasé de près</item>
<item>Si t\'as déjà ramené du rhum arrangé en soirée tu bois %gog</item>
        <item>Si t\'as déjà malmené sexuellement un objet non-conventionnel de type jouet (Nerf, Lego, poupée Barbie...), tu bois %gog gorgées</item>
<item>Si t\'as déjà utilisé un sex toy bois %gog gorgée</item>
        <item>"Sur ma pizza, il y a..." à tour de rôle mettez des ingrédients, en n\'oubliant pas ceux rajoutés précédemment. Si tu oublies ou tu te répètes, tu bois %gog gorgées.</item>


    </string-array>
</resources>